TVB：法國掟磚只係和平示威者

香港講民主公義就已經係暴徙

乜你咁暴力架
應該起屋企高呼今天我

其實同平機會話佢種族歧視有冇得諗

告法國人種族歧視 點解唔唱今天我

香港就算係係條街行都可以話係暴動

前幾日香港隊係大球場贏左廣東隊
TVB影住班球迷話：有港獨支持者在場內叫囂

所以話TVB幾咁無恥 偏偏班廢老C9名叔又信晒佢地既話